［1Q題]智商200以上同我入入黎

有一日，小明要去美國旅行，爸爸同佢講去到危險地方千祈唔好叫救命，點解？

叫救命係美國邊個聽得明？

秒回

要嗌help

屌

完

因為小明屋企人好憎小明，所以想佢死，而樓主就係小明

中國人仲多過美國人
點會聽唔明呀？

啲蝗彩你都on9啦